入錢落PayPal

想知如果hsbc 入錢落PayPal既話 銀行收幾錢手續費？ 因為無信用卡所以要入錢

唔該巴打

好似要入數入paypal銀行户口，可以email 問下我account manager nkcheung@paypal.com

我想知銀行個邊會收番幾多手續費
有用online banking

打電話去問啦
辦工時間有專人聽

問左話如果海外匯款 成百蚊手續費喎

但本地任何一間銀行就唔洗

條友又唔清楚paypal算唔算係海外匯款

好亂啊媽